其實點解打8號風球就要提早放工?

留喺office唔係仲安全咩?
一窩蜂咁湧哂出去咪仲危險

寧願加多兩個鐘ot好過

Free

香港勝在有你
我返屋企先

保險唔賠好似係